我要食聖誕大餐！！！

食咗幾廿年聖誕大餐，今年竟然6點後冇堂食，呢個政府有邊一件事係可以做得好架？

一周一行

屌 林奠嘅話好似乜都冇 收返

買返屋企食

吓？